INFO     /Users/bettyhuang/Downloads/GitHub代码/pytest-auto-api2-master/logs/info_2022-07-21.log:logDecoratorl.py:36 
=================================================================================
测试标题: 严管处方商品--严管校验包88
请求方式: GET
请求头:   {'Content-Type': 'application/json', 'authorization': 'bearer eyJhbGciOiJSUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJhZGRpdGlvbmFsSW5mb3JtYXRpb24iOnsiYWNjb3VudElkIjoiRTVBMjI4OTktMjkyQi00ODU0LTk1MkUtRTExQTkyREQwNTMwIiwibmlja25hbWUiOiJtZWludiIsImF2YXRhciI6Imh0dHBzOi8vaW1nLnRpYW5kaXRhby5jb20vbWFsbC92bWFsbC9pbmRleC8yMDIwMDYvZjA5N2ZjZTc4ZGE4NDBjZDk5Yjk4NWJjZWM5MmMzNWEucG5nIiwidGFnIjoiYSIsInVzZXJuYW1lIjoiRTVBMjI4OTktMjkyQi00ODU0LTk1MkUtRTExQTkyREQwNTMwIiwibG9naW5OYW1lIjoiMTQ1OTNDMTA3OUIwRTBERTgwNEUyNjM3RjNBNEMwMjIiLCJvcmdhbml6YXRpb25Db2RlIjoibS5qaWFua2UiLCJhdXRob3JpdGllcyI6W119LCJleHAiOjE2NTg2ODkzMzYsInVzZXJfbmFtZSI6IkU1QTIyODk5LTI5MkItNDg1NC05NTJFLUUxMUE5MkREMDUzMCIsImp0aSI6ImU5Y2Q0N2JiLTY2ZDItNGEwMy05Yzk2LTYzZmVmYzQwZTVkYiIsImNsaWVudF9pZCI6Im1hbGxfYXBwIiwic2NvcGUiOlsib3BlbmlkIl19.RxTTxfCWoVUnwHQXn4wybRSaEfmo0Guf_li4JVbT8UNHO9tyPujZQk0gkmDKU18u_qYf0MnRCDZybI76uU6Dp60AKO7dHwommjuT4J4UJUIrC9WSqcBgxvuUbyHkWXJreuZsDjDMAbfiFXeybz5aFAKx6FsNKWu7glnAyo6h31E', 'platform': 'app', 'x-jk-udid': 'BB1A9D8E-F469-4E1A-88E4-E2BA4B570038', 'versionname': '6.4.1', 'x-jk-x': '29355#3c2d47956b1726ad4ded4e3883125cbb#5669#641'}
请求路径: http://setting-service.tst.jianke.com/svc/settings/productCodes
请求内容: {'productCodes': 879207, 'port': 'app', 'userType': 'newuser', 'drugRange': 2}
依赖测试用例: 暂无依赖用例数据
接口响应内容: {'id': 88, 'packageName': '不用实名-严管处方药1', 'type': 1, 'port': 'APP', 'userType': 'newuser,olduser,svip', 'drugRange': 0, 'isGuidance': 0, 'onlyBuyRxFromDocter': 0, 'onlyBuyBioticFromDocter': 0, 'onlyAddIntoAccount': 0, 'isReceiptNeed': 1, 'canBuyGoodsPurchased': 0, 'canBuyGoodsPurchasedCycle': 6, 'isDrugUserInfoNeed': 1, 'strictControlRxRuleType': 1, 'noStrictControlRxRuleType': 0, 'isDrugUserNameCheck': 1, 'isSign': 0, 'chooseDragUserOrRxSign': 1, 'consultingDocRelieveRequired': 1, 'isDiseaseShow': 1, 'isDiseaseRequired': 1, 'isOrderUserInfoNeed': 1, 'orderUserInfoNeedQuestion': '[{"questionType":"orderUserInfoNeedQuestion","isUserFill":"0","isNeedCall":"0","question":"您是否服用过该药且无相关禁忌症","optionOne":"是","optionSecond":"否","defaultOption":"是","rightAnswer":"是","errorMsg":"您有相关禁忌症！","premitSubmit":"0","answer":"是","fixed":"true"},{"questionType":"orderUserInfoNeedQuestion","isUserFill":"0","isNeedCall":"0","question":"您是否对该药物过敏","optionOne":"是","optionSecond":"否","defaultOption":"否","rightAnswer":"否","errorMsg":"您有相关禁忌症！","premitSubmit":"0","answer":"否","fixed":"true"},{"questionType":"orderUserInfoNeedQuestion","isUserFill":"0","isNeedCall":"0","question":"有无不良反应","optionOne":"是","optionSecond":"否","defaultOption":"否","rightAnswer":"否","errorMsg":"您对药物有不良反应！","premitSubmit":"0","answer":"否","fixed":"true"},{"questionType":"orderUserInfoNeedQuestion","isUserFill":"0","isNeedCall":"0","question":"自定义","optionOne":"是","optionSecond":"否","defaultOption":"","rightAnswer":"否","errorMsg":"damn，重选","rightMsg":"无","premitSubmit":"0","id":"8ca88df5-a243-4183-a755-b5db00557a17","answer":"否"},{"questionType":"orderUserInfoNeedQuestion","isUserFill":"1","isNeedCall":"0","question":"测试自定义题目","optionOne":"是","optionSecond":"否","defaultOption":"","rightAnswer":"","errorMsg":"没有选择自定义题目","rightMsg":"无","premitSubmit":"0","id":"64a6f2a0-c180-4e7a-b546-f9a7272c3a6a","answer":"是"}]', 'isCase': 0, 'isUserHealthInfoNeed': None, 'userHealthInfoNeedQuestion': None, 'isNeedAssistanCall': 0, 'isRxNeedCall': 1, 'isNeedDoctorAudit': 1, 'isDoctorAudit': 1, 'isHarmacistAudit': 1, 'isNeedUserValidation': 0, 'prepositionCheckType': 2, 'pageTittle': 1, 'pageTittleDesc': '固定文案', 'prescriptionNeedQuestion': '[{"questionSort":0,"question":"请确认用药人","desc":"","needRightAnswer":0,"rightAnswer":"","errorMsg":"","answer":""},{"questionSort":1,"question":"您是因为以下哪种疾病购买药品？","desc":"用药病症读取商品的病症库配置，根据用药人的年龄和性别情况展示。","needRightAnswer":0,"rightAnswer":"","errorMsg":"","answer":""},{"questionSort":2,"question":"当前药品存在禁忌疾病、人群和症状，请确认您是否患有以下情况。","desc":"症状根据产品管理禁忌和适用人群展示。","needRightAnswer":0,"rightAnswer":"","errorMsg":"您存在禁忌情况，建议线下就医！","answer":""},{"questionSort":3,"question":"以前是否使用过该药物？若使用过是否发生过敏现象？","desc":"仅选择「使用过、无过敏」才可以提交订单。","needRightAnswer":0,"rightAnswer":"","errorMsg":"您未使用该药物，建议线下就医！","answer":""},{"questionSort":4,"question":"请您确认已在实体医院或门诊确诊过，并以对我的问询确保如实回答。","desc":"仅当用户确认，才可继续提交订单。","needRightAnswer":0,"rightAnswer":"","errorMsg":"","answer":""}]', 'createPrescription': 1, 'orderCheckType': 0, 'orderIsDrugUserInfoNeed': 1, 'orderStrictControlRxRuleType': 0, 'orderIsDrugUserNameCheck': 0, 'orderIsNumberLimit': 0, 'orderDrugKindLimit': 0, 'orderDrugKindLimitCount': 0, 'orderDrugNumLimit': 0, 'orderDrugNumLimitCount': 0, 'forceCheck': None, 'userInfoQuestionList': [{'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否服用过该药且无相关禁忌症', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '是', 'errorMsg': '您有相关禁忌症！', 'rightMsg': None, 'answer': '是', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否对该药物过敏', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您有相关禁忌症！', 'rightMsg': None, 'answer': '否', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '有无不良反应', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您对药物有不良反应！', 'rightMsg': None, 'answer': '否', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '自定义', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': 'damn，重选', 'rightMsg': '无', 'answer': '否', 'premitSubmit': 0, 'fixed': None}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 1, 'isNeedCall': 0, 'question': '测试自定义题目', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '没有选择自定义题目', 'rightMsg': '无', 'answer': '是', 'premitSubmit': 0, 'fixed': None}], 'productCodeList': [879207], 'prescriptionNeedQuestionList': [{'questionSort': 0, 'question': '请确认用药人', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}, {'questionSort': 1, 'question': '您是因为以下哪种疾病购买药品？', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}, {'questionSort': 2, 'question': '当前药品存在禁忌疾病、人群和症状，请确认您是否患有以下情况。', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '您存在禁忌情况，建议线下就医！', 'answer': ''}, {'questionSort': 3, 'question': '以前是否使用过该药物？若使用过是否发生过敏现象？', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '您未使用该药物，建议线下就医！', 'answer': ''}, {'questionSort': 4, 'question': '请您确认已在实体医院或门诊确诊过，并以对我的问询确保如实回答。', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}], 'isMatchFever': 0, 'isStrictControl': 1}
接口响应时长: 38.693 ms
Http状态码: 200
数据库断言数据: {'sql': None}
=================================================================================